大阪有邊個地方可以唔洗去？

我都知大家去旅行試話中伏
小弟下個月就去
所以想睇下巴絲有邊度提下唔洗去

心齋橋
啲人多過羅湖口岸

三井個outlet

但係果度附近又有間野好好食，所以都會去中伏

美國村

心齋橋

東京

黑門市場

其實有講到咁差咩
我覺得去當食lunch其實可以
但去當景點就

京都定東京呀Ching

黑門好伏
多人 無特別
普通街市咁

要睇樓主買唔買野

通天閣一定係😪 月頭去地鐵站出來就覺得伏

點解唔係問有咩地方要去

天王寺動物園 d動物八成都係訓緊教

機場

我去果陣又ok播

飛田新地

我去果陣隻老虎係咁行黎行去

動物園玩出出來可以去隔離飛田新地

乜乜物物塔真係唔洗去
睇既野唔多

基本上所有野都唔洗去

基本上成個大阪都唔係話咁特別要去

個邊都有野食

大阪都唔洗去

難波四圍行下得
唔洗話突登去心齋橋
事關真係好普通

黒門市場啲香港人仲多過蝗
去唔去自己諗

梅田條小食街一定要去
遊客少 本地人多 食店多
附近又多大型商場
又有個勁靚既摩天輪

巴打，小食街即係邊度？
上網搵唔到

thanks

海游館 仲垃圾過海洋公園
天王寺個邊 悶到喊 7點半已經收檔

整醒佢喇屌你

一定係心齋橋 全撚部都係大陸人

1月去 同問

一定要去妖怪通

上次夏天去成30 幾度，隻北極熊乾煎，冇水冇冰，係咁用個頭撞度門想入返後欄

心齋橋真係唔明點解咁多人 完全唔知有乜咁好行

出左站有條樓底好矮既商場仔

其實好悶

d野仲好貴，無里特色又唔係好食

黑門真係好伏 冇咩特別 不過個個都走唔知點解
食燒肉記住食國產牛 冇得輸

一定係通天閣

通天閣 美國村

好多mk係果度
但係好多衫褲買

Agger，心齋橋同道道堀啲蝗多到
聽到藥妝店門口啲sales講蝗語就唔開胃

大阪城

去過築地市場千奇唔好去黑門市場
差太撚遠
btw黑門市場附近間天地人拉麵幾好食

其實都系志在到此一遊
黑門冇野睇 可以買海鮮即食
心齋橋系多人 夜d會好小小 可以9 fing 食下野

系你老母

下個月去too

大阪城

寧願坐兩個鐘車去姫路城或者彥根城

我入嚟就係想答 大阪呢個地方可以唔洗去

其實大阪真係好悶
去過一次令到我唔係好想再去
最好玩係usj 但排隊排死人
但東京你會無限去甘多次都唔厭

心J橋 好似割讓左俾中國咁

天王寺動物園

通天閣好伏
好彩果陣用pass去

絕對唔值比錢入場

大阪根本就係中轉站

去奈良京都啦

仲有梅田果個天空展望台

大阪都叫悶
你有冇落過京都

公司活動？

下我反而覺得冬天好悶大阪好正...
可唔可以推介下東京有咩玩 咩新宿涉谷果啲去過哂

呢個真
全部都係蝗同港豬

隔離少少日本橋個邊好行好多
心齋橋除左比你打咭同有D野食之外冇特別

lunch去食左次都ok嘅
睇你搵咩地方去比較

你睇哂呢個post就可以留返喺香港

我去個陣隻老虎係咁鳩叫喎

甘你老母 死返高登啦

以前屌人死返5p,依加可以屌人返高登

大板可以唔駛去

大板真係無乜好玩 九州好玩好多